依期一齊旺，大家唔好jump！80倍都中！[25]

sor9 大家. 第一哥針

第一球主針 我都豬

輸左一半希望收返個2.5b

屌 我都開咗個

勝利fg針

又入

又針

2.5b GOAL

1:2 咁快大波....sosad..玩6點

On9....

痴線假波

重注咗 想死

撚樣強針得

點解要1:2

早3分鐘入唔撚得既

屌全買大波都得場場都大波

訓得

墨爾本失敗

6點allin前鋒平手盤ok?

返cup，三世球迷

客平手盤gel

勝利反杯

2:2. 快3:2

2-2

屌你呀 打nba咩而家2-2

反cup，三世球迷

2:2

屌69到咁

3.5大goal

我係咪睇緊NBA ?

2:2
心血少D都唔得

打nba

NBA

NBA大波 半大

點解次次都係追和

墨勝我屌哂你地老母臭閪

勝利杯

半和半大

又一分鐘追和

勝利開個半主好嗎

屌你大波

睇黎又係半大
之後全和

好

cls nba

現代 咪再比人追和啦

唔撚睇球了 鳩買半大入球大算

和波劇本 半4全4

買左主-客，客-主

到買果陣就成日開唔到

求半主

究竟係主不敗 定客不勝

NBA

劇本係完場2-3

屌你墨爾本勝利，平時澳假又唔見你半場咁撚爭氣

唔洗講野,
之後6場亞冠半大, 全大, 6串1

開半主輸少2k

狗會開即場實追大ball

而家踢左5場好似4場半大

又一齊針啦

球球都係俾人入完秒追和 做乜撚野

買左第一球主 4蚊
主盤 7蚊
希望主勝

無啦啦gel乜 成日放d gif出黎

屌買左半客

玩撚完喇
半主

諗定下一場算

奇蹟半主好嗎

半大

比多球la

4k fg
1k 半主

又要追數

半主

真係笑左. 兩次都秒入.
唔係做波係咩

馬會仲唔撚係有鬼 特登唔開即場
殺撚哂主fg之後唔俾人追

假到仆街

屌爆你

半主已死 下半場勝利盤繼續屌

睇下場~~~

半大到咁

上個post講左半大無人信我

上海上港

水位好吸引

屌有隻巴西狗

準備All in跟

早左買

有奧斯卡 候克

半大 全大4粒 全收😎

仲有注勝利盤串上海半大

唔係好敢買客，轉盤

上海踢奧斯卡+hulk, 入波方程式

有出?

有

兩隻巴閪國腳

hulk算倒戈，以前踢過川崎前鋒

上海後防會唔會豆腐渣..

上港個艾傑臣好勁.......入波

唔識買😂

係日本果陣頹到 如果唔係波圖撈佢番黎 都無人識佢

角球有冇心水

大波鍊成陣之一

下場半大 得唔得?

上港

下場有咩心水

基本啦

2:3

2:3 ...wtf

勝利快追和

會唔會和其他

澳假真係後防不設防

下場前峰

無囉睇黎都係下盤

3:3

和其他

又追和

3-3 又nba

又入了

我屌你老母勝利狗 成日打NBA

on9 ball

注定和波？

真係笑左 下球現代

係咪戇鳩
買客嘅連頭都無得gel吓

假到呢

做緊乜尻
好有默契喎兩隊

再假d丫

假撚到

屌痴撚線勝利

無時間睇場波 有無人講解下踢緊咩撚野

又係三分鐘內追和

冇即場

on9 3球都係比人入完即刻入番

天注定勝利要cup

我到底睇緊乜野

兩隊玩完未

勁撚on9， NBA咩

勝利真係串過馬撚
尊登比人入先
之後2分鐘一定追和

買左客果d人都唔知講咩好 次次都開心唔夠幾分鐘

有即場爽呀屌 可惜狗會唔開

玩緊隻咩game

笑撚死呀頭先有人po飛 gel 秒速要洗頭

驚輸

一次秒和就好運姐，3次離譜左work

Fifa咩

劇本：勝利反杯

兩邊係咪冇人守龍？8中6入

睇黎都係4:4完場

5:5

買左30k勝利來回左天台三次

馬會唔開即場唔比人捉路

唔係假波搵鬼信

玩下首發事項
小林悠 大久保嘉人 入波
廢hulk咩事都冇
影帝舞女黃牌

開得即場多數伏

60分鐘，差唔多3:4了

笑撚死，開到主win乜撚都得

70分鐘 3:4
73分鐘 4:4

主其他70 客其他80 和其他300 買曬就fatfat

好攰

前鋒

3:3完呢

轉左讓平半

上海轉埋盤

半場仲未派彩。。。

不嬲亞冠呢啲波都耐

無即場起馬等個幾兩個鐘先派

前鋒？

呢個陣都回飛
都唔知係想做邊邊

冇即場你預兩粒鐘啦

小林首名

Allin 傑志！

勝利求走盤算啦

無大志 贏既會係我地

唔得 要贏埋

無錯！

小妹來回天台幾次啦

3:4

自膠冇野

嚇撚死小妹

嚇死一村人

要左70倍主其他

goalllllllll
3:4

秒自膠左 SOR

4:3

做乜鳩

3:3 完場

4:4

User name

咪報假分啦 仲細咩

殺巴wru

直接講5:5 可能仲多人信

亂報都冇人屌

支持5-3開到主其他同讓球主就fatfat了

Block咗

勝利生生性性入一球好無先

Sp

現袋盤求走水

我想要個單

勝利幫你勝利

我錯手買咗

馬會啲廢老 全部前峰

唉好悶，球大廿幾分gel頭等派彩

衝呀勝利

有預感會是但一邊整多粒完場

sp fg 2.5s 9.5b 3注1000

勝利

jump

追左6.5 球大

加多粒，一齊贏

派我未 無錢過年

前峰等比人大炒

勝利上啊

勝利上阿

Total買咗$1500 特別事項 唔知收返幾多呢

我想講上港踢亞洲賽係好撚伏的

1.75->1.69

買翻2k對衝

sp

再入錢

一早買左.無得算~~~~~~~~JUMP就JUMP LA

頂你馬會 半大都唔派錢
點買啊呀

勝利請你贏盤

報假分都無人屌?定已經block哂

不了

買左上海盤 廢車半大

勝利請你馬上入球

下一班先

生生性性啦

中場00既等高水客勝

買撚左勝利 唔撚玩啦我 退錢啦

勝利可否勝利

勝利，你唔好叫勝利啦，你叫失敗啦

如果0:0到尾段既入客勝
80分鐘鬆啲會入波

你個名

你條命

屌你老母勝利

落馬會啦

小妹認同

買左主勝阿屌

勝利而家禁屌咩？

幫你叫 勝利

妹緊

說好的和其他呢

預言
絕殺3:4

好撚緊張 果1k到底係原封不動定係舖草皮

no
掉轉4:3

快入啦前峰

信心之選 全北廢車2.5 3.5b 各5k

批准

應該走到啦，不斷追和

跟

講真，買勝利真係等落馬會排隊入錢

勝利生生性性

有冇人睇緊上海果場 嗰啲攻勢堅定流

堅

暫時禁住黎屌

主win 88

前鋒快快入

走盤算你喇勝利

完場 屌你走盤 好撚彩

咁都講得出

有盤唔買買主

3串1 頭關冇買過

上天台來回三次仆街

你又係鳩既 有平手盤都唔買走去買win

同路

笑左

尾2關係咩

小妹都係啦

買主不如派左去算

Sp 全北

唉，以後唔買主客和

要JUMP了

0:1

01

半大-1

你講咩呀？

射得幾靚

真係艾傑

真係3:3

笑到

尋晚亞冠上盤日 今晚下盤日

oh fuck 對衝左

係得佢真勁.

Agger神

我就係最好既例子

對哂
呀 原來我買左3串4

睇緊川崎LIVE覺得連追和都無乜機會

信者得救 sp ng

亞聯執左d 買細d 玩下

上海上港fg

快d推哂個post...搵人開過

快入多粒啦是旦

等下半場走地

上海ng

唔係 咪gel

針埋就今晚食m記了

食kfc啦桶飯健康啲

Ng同樓主對左

馬會唔派錢點玩即場呀

預八點到

咁先中，燈神

上海個龍上身

前鋒上力？

有冇link睇直播？

有冇link

架仔仲唔入波，屌晒你哋啲架妹

你屌力架咋

放大都睇唔出係改圖嘅話唔好賭啦 留錢驗眼啦

01?

0-1 柏雷

細注先嚟中

2.5 -2 3.5-3 上

唔敢買，買咗2.5大

前峰快入啦求下你啦

亞冠下盤日

唔提

串咗前鋒 快入

太陽goal

全北會反cup

兩埸等二粒買咩

好人好者點會買廢車

西鋒7.5B -4C

Cap左😴

前鋒下一隊

屌你老母前峰on撚9 刷c又唔夠人頂

勝利幾時派

柏雷丑ng

好撚煩呀 都話冇即場起碼兩個鐘 問夠未

全北靈車頭先咁都射唔入....

隨便

太陽果埋快手整多粒定定驚先

唉 廢車

全北好積極

唔撚問得架屌你老母落去再入錢啦

半大針

積極地假波

幾角？

3

如果過關買半場一球一球半大，得一粒既話當唔當中

4角

輸半

中

上海10.5b

0-2柏雷 2.5b-1

問得 但係答左好撚多次 問之前唔識望下post?

貼張飛出黎就扮大sir 行撚開啦你

Same road

廢車

2.5 -1 3.5 -2

嘩屌..2埸半大單頭買左10蚊..串埋可以有70幾蚊...

傻鳩，講句呻下都得姐，一定係問？
快撚啲死返落去入錢啦

4.5b入唔入得過

越左位都計入，全北冇運行

仲有咩即場好買
9買左柏雷ng

我諗炆水啲

我都驚兩球後hea踢

下一球廢車定柏 感覺到0-2呢啲位 對方都會入番粒

有無機反cup

齋防都死 4.5細算啦

柏雷而家幾多角？？

4.5b可追 廢車有波入

柒左就行撚開啦 成個傻閪咁 入黎貼張贏錢飛係到扮有料

係有料既開post果個係你啦 死返出去啦柒頭皮

2

60分鐘如果上海未比人入or入人 有冇人跟主cup

10蚊買個希望

上海SP ng

角細針

邊場？

睇清楚邊個問啦癲狗

汽車

買左廢車盤

上海上港Ng 10.5b
柏雷2.5b 9.5b

汽車砵砵4.5b

狗會封角球

睇歐賠 廢車果場應該開到3粒 希望兩隊生生性性啦

廢車攻得入先得

我夠知啦 你自己要搭嗲 唔屌你屌邊個呀？

客ng好嗎

sp ng same road

why not both

柏雷再ng

屌你老母蠢過豬，講句幾時派呻下都得姐，戇撚鳩鳩

唔知

和氣生財呀

下一球 柏定車好 諗左好耐

前鋒刷爆佢

前鋒刷角啦喂

柏雷ng 上海ng

上海入唔入到呢

前鋒反杯好無

fg ng好難
都係大波好

怕雷收油 ？

勝利大波出年派?

支持

想入

2.5b好撚驚

琴晚七點場波到十點先派等下啦

走盤好似回番水

但買咗兩隊客ng

小林悠 大久保嘉人 一人一球反cup ok?

小注左反cup x 客ng

前峰入兩球開大啦

舞女條on9仔黃牌未

快2:2啦大家開心

Sp入兩球幫你大

成班矮仔學人刷c

又得姐 大就得啦

我要11.5呀

兩場都-5c

就爆c

又要出呢招
前峰開大派100
最快引用留名果位

Thx

8

上港下盤gel得

我出左2.5s

唔gel

川前反cup派500

Lm

前峰cup到派一千 最快留名起計第5個派

幫手屌

留名

Lm for 等派

唔洗派俾我但祝你好運

中的話可以派我嗎
咁我就100%有錢收了

Me

前鋒入波未

上海狗棄攻睇黎⋯⋯⋯

可唔可以停C...

我

LM

一講派多數伏得

好似係

入球先啦喂

我未成功過

阿部浩之

屌 門前5碼咁都唔入

亞冠下盤日 已伏兩場

唔識入波踢乜嘢足球啊死返去玩體操啦你老母

唔係嘛.....

前鋒可否複製尋晚個場

Molamola 2.5 jump

So

2客Ng 要針啦

Sp頭先空哂唔入
跟住前鋒空哂又唔入

果然買亞洲波無次好 全針

亞冠出局把喇前鋒

準備絕殺

主

痴撚線 比球都好啊

咁鳩耐得6角

Sp頂住

前鋒下一隊入球

前針

唔會重注又針掛

小林悠

前鋒成日都會絕殺 呢場都會

都唔知邊對入球好

柏雷汽車整多粒黎開個2.5b俾我震下驚先

都成日比絕殺

即有

1-2

垃圾車終於入啦

2.5b 1.88 收錢 差3.5b 3.1

要多球要多球..和波呀

俾多粒

停足30分鐘

跟左2.5/3 & 3

唔差在整多粒開個3.5b食下甜頭先

廢車似追到和cup到 小注5003:2波膽

全北能cup嗎

前峰唔求大波啦 入一球都派100
最快留名者

上海定撚住

5

我第一WO

大陸仔又有得打J打倒小日本烏

信我係你應得 再叫埋3.5b

前鋒炒半單刀

屌你miss左幾多chance
我嘅大波

一直話你好準

Molamola 兩隊都痴撚線 比球都好啊

2:2 2:2..快入快入

全北ng啦

客ng 針口田

快點完啦

個心就唔得啦

垃圾前峰返去拍gv 啦

收錢

70分鐘後
Sp前鋒各有兩次入球機會
唔係射落個龍到，就係炒撚咗

買左兩次前峰都jump 以後即避

李東國快入多球

日本墨勝

幫你叫爆

補完時未啊屌

又69

如果廢車追到和又post張正野上黎

有睇佢親子節目

Ft
前鋒0-1上海上港
7
Dllm

垃圾針撚曬

失巴要左3.5大呀

傑志半客

前鋒好垃圾

少少地全北ng玩下先

小日本真係廢

gun

廢車追和先

唉屌 兩注重注都釘撚哂

全北個龍勁on9

9c

廢車唔刷角點入呀

豬咗550

全北廢車NG 1000%

3.5b呀

細

全北ng

下一隊入球 (第2球)
星期二 2
川崎前鋒 (主) 對 上海SP (客)
主 @ 3.34 $200

全北廢車4th goal= 派錢

中影帝廢hulk
日本仔好撚垃圾

你買咗幾錢

Gun
3b

no ng

呵返

前鋒豬6.7k
墨勝豬5k

廢車由季尾開始 冇力入波 次次靠李東國

不如等10.5b

李東國好似換走左

二日輸左48k...呵返

10c

12M?

邊會咁買...

傑志半大

GOAL

3.5b 收埋 爽

屌 買個大波買到入波都未買到

細注先贏

4th goal 輕鬆收錢

跟住落黎全北廢車4:2 波強 all in

汽車砵砵比多一球4.5b

On9

屌頭先冇買主ng

2.5b 3.5b又收15k

追多粒？

廢車第4球 同 前鋒第3球
臭西前鋒
全北靚車比返我

派？

追啦,all in啦
跟本派錢

收哂兩注全大

刷角入波，thanks

咁我應該好你小小，追最垃圾既鳳凰下一球，輸又下球，輸又下一球，可以係預為最廢既，都追左20k..勁？

一早出左水 信心之選

2.5 3.5b 柏fg 收晒 多謝失巴 殺巴

廢車？

2日贏左100k 爽到

呢場假波黎,劇本係4:2,我已all in波強

過肥年

追返之前個啲有突？

@5.x

求帶翻生

前峰-5k
金北3/3.5 追返2.5k

計過1月至今+70k

廢車盤 和有撚用咩

琴日注80k係大回

全北汽車 NG @10000

1.5
2.5/3
3.5
叫緊波膽

求帶

81min啦喎

廢車肯cup未

廢車入多粒please

冰角呀屌

廢車快

今晚keep住出

全北廢車 5th goal 1000%

派完錢起飛贏翻10倍翻黎

柏雷高水 +1 未撚驚過

針前鋒
贏返呢場
反cup馬會

爆

星期二 3 全北汽車 (主) 對 柏雷素爾 (客)
大 [11.5 個] @ 1.78 $10000

勁

3:2

Cup

求派100起機

派埋我贏多10倍

(第5球)
星期二 3
全北汽車 (主) 對 柏雷素爾 (客)
主 @ 3.55 $12880

GEL乜9...個和波比你GEL閪左

4:2

買咗10蚊

一野追返頭先場垃圾

又唔是派

岩岩番到入屋 想買NG就入

係就入多球全格啦

你岩先句野準備要拎出黎比人bin

cup

4:2 @1000

cls有未來人

爆你老母咩

唉on9真係cup到，仆街現代又遲派，買唔到14倍

下一隊入球 (第5球)
星期二 3
全北汽車 (主) 對 柏雷素爾 (客)
主 @ 4.00
客 @ 5.10 $90

慶祝! 食牛雜!

零比一嗰陣時買咗跟住嚇到瀨屎

真係3：2 係應該買二寶

即買即收
多謝午夜兄

未來人

砵砵

我信念唔夠..買晒2邊...

夠膽4:2!!!!

癡線89分鐘再入4:2 睇吓午夜兄幾掂

4-2@50

多咩謝,街口排隊派米你會多謝佢地咩?
人地派錢咁派,唔接係自己戇居

星期二 3
全北汽車(主) 對 柏雷素爾(客)
波膽
4:2@5.50

$ 8880.00

跟你4:2

今日啲日本仔廢到

認真,50%

痴撚線 lm

屌你買唔到

祝你中埋波強

汽車NG

呢句

就係做人無信念出事...無跟到ng

中埋今個月收工

做人無信念+1
跟左一半 因為買埋另一邊

我買親波強都唔中

跟4:2

就睇吓今次中啦

益吓巴打過肥年都好

整多兩隻角

你就好仲係浮浮沈沈緊

就呢鋪中

快撚啲入

4：2既話真係要當神咁拜

似3:2喎

爆啦

[quote][/q
新黎 下次唔gel了

冇了，冇得收工

琴日失憶巴玩到咁大

3：2既話就失巴中

十幾廿倍反cup

廢車入啦廢車

事後post出黎gel

80倍寫係標題好吸引

推到你仆街啦

13c

柏雷

有無人睇我我話買500 3:2

又中

冇 但你羊咗

幾時

13.5s 頂撚住呀屌

我跟左廿蚊

幾多倍？

原來買撚錯

幾時既事

幾多倍

主盤咁都唔洗死

輸緊0:2時入手左$100 16倍主反勝

有 跟左廿蚊

波斯波利斯盤有冇

幾倍

上面果個又反手？

8.75

食個飯抖下先

唔敢買廢車 偏偏同我反cup

我個link delay 左2min

5289 波膽 波膽 星期二 3 全北汽車 (主) 對 柏雷素爾 (客)
4:2 @ 24.00 $50

All back唔記得我啦

你好垃圾 輸死我

0:0 Enspanyol
0:0 Getafe

回番今個月D血 從新出發

李東國梅開二度 38歲都射爆日本仔

3場輸14k

病青？

錫返

買左$100@9.5
事前買左4-2@50

我20

係呀

多謝失憶巴打
買左兩皮3.5big,可以過肥年
pm你account俾我,俾返小小心意你

有心 唔洗俾我啦 代我捐左佢

26814257

黃振鵬神救

好耐冇見。豬死了

我都倒輸 今日先入錢

捐左佢喇 佢呢期搵到下

下場2.5大？

邊場又睇好大波波

邊場

柏c

想買 艾華斯爾 (主) 對 艾薩德 (客) 和客多啲

休息下先 同frd打牌 2230翻黎

我買昤得14倍

豪氣

捐俾小弟
三串一斷前鋒果場

馬會贏家

羊多D

傑志半場 客+2 送錢

波斯2.5大

1:0

2:0

鬼

其實都賭左一排 估唔到都贏左咁多 係時候收手玩下一百蚊注算

想死 一入錢就輸咁多

大家都係賭 我輸到仆街....！

G持

4分鐘3:0

有好多巴都輸既，我都仲係負數

keep住出下心水比大家少注屌波過癮下

我20k輸淨3k

有冇手足買垃圾夫？

唔識買

有得買半大就好喇

要幾多球呀出聲丫

講完冇耐即輸3粒
燈到一個點

希望跟到你 變正數

呢樣真，輸既多數係自己買

一陣間有冇推介

咁都守唔住

依個真。唔可以有追數個心態

殺巴求2145推薦

澳假有名你叫

我平注買都輸2000幾 唔知其他正數巴打點度波

第一次跟就有收穫（100上600）多謝大家

2145求水

成日幾百幾百咁輸

2.5b 有1.92咁高既

唔買盤 每次入錢最多200
20,30買 玩串多啲

我已經豬晒4K年初一之後再見

2145 2.5b係咪伏黎

點解咁多隊波都艾字頭，11點4隊都係

中東ALALALAL

AL. 想比英文嘅 the

原來如此

2145 唔敢盤 小注大

2145個盤咁深既屌

升咗

本身係1球

有女

屌 仲諗緊你一日點追上去情人節禮物

拿蕯夫派錢

情人節禮物搞掂
情人節大餐

9點9 大波

不如吉邊仲好啦
牛一都好啊

客隊

3球夠

半大全大

以前舊登先有po話ruby tuesday污糟

係 不如食 ikea/沙嗲王/outback

Ruby tuesday無半價卡食唔抵

Ruby tuesday食返熱野 好似全部一早煮

柏波半主穩

我都要多謝
恭喜失巴贏大錢，送咗500蚊比小弟~~~~~~~~

情人節陪唔到女朋友.
大餐要諗諗之後食咩了..禮物都未買

outback啦 ruby都唔平嫁

希望今晚100上10000
買乜食乜都得.
~~~~~~~~

ruby tuesday 唔夠. 睇你地大唔大食.
叫一前菜. 一扒. 兩飲. 甜品都應該OVER.

女朋友圖呢?
睇完再幫你決定

點解d操盤手咁準 傑志 天津 真係3球實力差距

買咩好？

買左半大

2145 半大😎😎😎

我都好準
成日90分鐘都開補時

無乜心水

客隊實力唔差喎 下盤好似抵屌

求派

同尋晚果隊5:0亞冠有得揮

2145信上盤

買左3-1波彈

買左2:0

買唔到

屌你老母 一禁買下盤 話截左止

半大全大半主.
各10蚊.
100蚊本起機

屌買唔到半大

半場2;2

一鳩樣

唉 打機算

本來第1次禁 係買到 佢係買果陣跳左下
再禁就買唔到了

就係玩緊fifa冇睇到時間

仲想買0-0波強同和-和

估細波下盤

全細

Exact7ly

NBA la

Nba啦好嗎

波多野結衣係毛記年宵攤位

咁又點?有得屌?

講下姐...出返去囉...

亞冠杯

快入3球

ching影張相睇下

大大大

快手入波

希望開上盤入球大

皆因我咩都買唔撚到

19分鐘都係0-0

半大 JUMPED

10

1-0 -2

1:0 goallllllllllllllllllllll

-2

一屌就有

唔好jump

亞冠杯

快入2球

冇買

收工番黎屌波

再屌唔該

差兩球

開個全大好嗎

讓到球半，我都買下盤5k...

一定全大

35分前主隊入多粒

客快d追返球先

主隊差少少

買唔撚到2.5 3.5大

入多球挽留okay?

全大好無

主隊吊打

客隊追和一世球迷

應該上盤食硬

大波-2

客追和啦plz

主隊已經4射 客隊0

屌你老母客隊，起下腳比少少希望我啦

比多兩球好無

鬥攻啦

岩岩廢車下半場轉左吊打MODE就3粒

屌你老母客隊，起下腳比我定下驚啦

-2球

快啲入波呀

終於起腳 cup佢老母

盤仔買左咩
幫你打氣